做唔到警務處處長 做廁所所長

見到樓主 樓主好靚仔

幾皮月薪請返嚟看廁所

唔 好 屌 含 SIR

咁細力 呀

香港學唔學到新加坡條路都靠佢呀宜家

有leica又話你知